<resources>
    <string name="app_name">wePlantPractica</string>
    <string name="splash_hi">Привет, я Вайолет!</string>
    <string name="splash_violet">Существует так много растений на выбор,
        что легко почувствовать себя потерянным. Позволь мне помочь тебе выбрать что-нибудь.</string>
    <string name="splash_go">Начать</string>
    <string name="menu_home">Главная</string>
    <string name="menu_library">Библиотека</string>
    <string name="menu_aid">Помощь</string>
    <string name="menu_community">Сообщество</string>
    <string name="home_welcome">Откройте для себя красивые комнатные растения и
        узнайте, как за ними ухаживать</string>
    <string name="home_text_welcome">Ищете что-то простое для начала?
        Или вы ищете то единственное растение, которое будет отлично смотреться в вашей спальне?
        Эти категории помогут вам быстро начать работу!</string>
    <string name="home_question">Какое растение вы ищете?</string>
    <string name="home_indoor">Легкие комнатные растения</string>
    <string name="home_popular">Популярные растения</string>
    <string name="home_friendly">Растения, благоприятные для животных</string>
    <string name="home_light">Растения, требующие мало света</string>
    <string name="home_ask">Хотите улучшить навыки садовода? Ознакомьтесь с этими руководствами:</string>
    <string name="home_guide">Руководство по поливу</string>
    <string name="home_watering">Узнайте все об основах полива!</string>
    <string name="home_guide2">Руководство по освещению</string>
    <string name="home_lighting">Какое лучшее место для вашей новой плантации?</string>
    <string name="library_heading">Библиотека растений</string>
    <string name="community_post">Post 1 - Домашние животные и растения</string>
    <string name="community_explanation_post">Как наши четвероногие друзья относятся к
        комнатным растениям?</string>
    <string name="library_plant_name">Алокасия Амазонская</string>
    <string name="library_plant_explanation">Сложность: промежуточная
Пространство: гостинная</string>
    <string name="plant_difficulty">Сложность</string>
    <string name="plant_difficulty_explanation">Промежуточная</string>
    <string name="plant_light">Требовательность к свету</string>
    <string name="plant_light_explanation">Избегайте прямых солнечных лучей</string>
    <string name="plant_size">Размер</string>
    <string name="plant_size_explanation">Средний</string>
    <string name="plant_room">Комната</string>
    <string name="plant_room_explanation">Гостинная</string>
    <string name="aid_heading">Первая помощь</string>
    <string name="aid_start">Уход за растениями не всегда самый простой, когда вы не знаете,
        с чего начать. Как только вы изучите основы ухода за растениями и найдете свои способы,
        вы заметите все замечательные преимущества того, чтобы быть родителем растений.</string>
    <string name="aid_watering">Руководство по поливу растений</string>
    <string name="aid_light">Руководство по расположению растений</string>
    <string name="aid_repotting">Руководство по пересадке растений</string>
    <string name="watering1">\t\tПоливать ваши растения кажется простым делом,
        но с таким количеством различных видов у всех есть свои предпочтения.
        Самый простой способ узнать, как поливать ваше растение,
        - это поискать его в нашей библиотеке растений!
        Но здесь мы также поделимся с вами некоторыми общими советами.</string>
    <string name="watering2">• Сколько воды давать?\n
    • Как часто вы должны поливать?\n
    • Когда поливать?\n
    • Как насчет температуры воды?\n
    • Распыление</string>
    <string name="watering3">Сколько воды давать?</string>
    <string name="watering4">\t\tЭто действительно зависит от растения. Например, кактусу,
        привыкшему выживать в пустыне, много не понадобится. С другой стороны,
        растение из джунглей будет регулярно нуждаться в воде. Есть несколько вещей,
        о которых следует помнить при поливе.
\n• Некоторые растения нуждаются в меньшем количестве воды зимой, чем летом
\n• Температура в помещении, количество света и влажность влияют на то, сколько воды нужно растению.
\n• Убедитесь, что корни растения не остаются погруженными в воду, иначе они могут заплесневеть
        (отверстия в нижней части поглаживания помогают вытекать лишней воде).</string>
    <string name="watering5">Когда поливать?</string>
    <string name="watering6">\t\tКак правило, лучше всего поливать растения утром.
        Это тот момент, когда вода и ваше растение все еще прохладны.
        Представьте себе, что вас облили холодной водой в жаркий день!
        Вашим растениям это тоже не понравилось бы.
        Особенно летом это может повредить вашему растению.</string>
    <string name="watering7">Как часто вы должны поливать?</string>
    <string name="watering8">\t\tЭто зависит от некоторых вещей, которые мы обсуждали ранее,
        хотя обычно растения любят влажную грязь. Так что не слишком влажно и не слишком сухо.
        Хороший способ проверить это - ткнуть пальцем в грязь. Прилипает ли это?
        Тогда она все еще может быть слишком влажной.
        Обычно полив один раз в неделю будет нормальным, если дать нужное количество воды.</string>
    <string name="watering9">Как насчет температуры воды?</string>
    <string name="watering10">\t\tПридерживайтесь чего-нибудь комнатной температуры
        (по причинам, объясненным ранее). Однако, если в комнате действительно тепло,
        то также немного подогрейте воду. Поэтому, как правило, у вас должна быть вода,
        которая несколько теплее, чем та, которую мы пили бы из-под крана.</string>
    <string name="watering11">Распыление</string>
    <string name="watering12">\t\tРегулярное использование опрыскивателя для растений пойдет вашим
        растениям на пользу. Растения любят влажный воздух, поэтому опрыскивание их раз в две
        недели (или помещение рядом с вашим горячим душем) поможет им сохранить свежесть.</string>
    <string name="light1">\t\tТак же, как и при поливе вашего растения, количество света,
        в котором оно нуждается, варьируется в зависимости от вида. Растения из пустыни, например,
        привыкли находиться под прямыми и резкими солнечными лучами.
        Однако некоторые растения джунглей привыкли жить в тени более крупных деревьев.</string>
    <string name="light2">• Смена времен года\n
• Прямой солнечный свет\n
• Полутень\n
• Тень\n</string>
    <string name="light3">Смена времен года</string>
    <string name="light4">\t\tВремена года играют большую роль в освещении. Весной и летом солнечный
        свет намного сильнее, чем осенью и зимой. Некоторые растения, которые могут выдерживать
        прямой свет зимой, могут оказаться неспособными делать то же самое летом.
        Как правило, мы можем разделить комнатные растения на три категории, которые мы обсудим
        далее.</string>
    <string name="light5">Прямой солнечный свет</string>
    <string name="light6">\t\tОкна, выходящие на юг, обычно пропускают много прямых солнечных лучей.
        Не все растения выдерживают это. Однако пустынным растениям это место может понравиться.
        Мы хотели бы сделать здесь небольшое замечание. В наши дни некоторые пустынные растения
        выращиваются в питомниках с полутенью. Это означает, что они, возможно, больше не привыкнут
        к резкому и прямому свету. Вместо этого не ставьте его прямо перед окном, а передвиньте
        поближе в течение нескольких недель, чтобы растение могло привыкнуть к свету.</string>
    <string name="light7">Полутень</string>
    <string name="light8">\t\tБольшинство растений предпочитает полутень. Это означает, что растение
        время от времени получает прямой свет или свет отражается косвенно. Эти растения обычно
        находятся примерно в 3-5 метрах от окна или рядом с окном, а не перед ним.</string>
    <string name="light9">Тень</string>
    <string name="light10">\t\tНи одно растение не может жить без света, но небольшой кучке их нужно
        совсем немного. Они отлично подходят для темных углов комнаты. Среди них есть несколько
        пальм и кактусов. Они, как правило, просты в обслуживании, потому что могут выживать в самых
        разных условиях с небольшим количеством воды. Однако подвал или чердак без окон могут быть
        не самыми лучшими для этих растений. Даже они не смогут выжить в таких пространствах.</string>
    <string name="repottingt1">Никогда не пересаживали растение? Все в порядке! Некоторым не
        нравится это делать, или об этом полностью забывают.
        Однако мы все равно рекомендуем вам это сделать.
        Пересадка гарантирует, что ваши растения останутся свежими и здоровыми!</string>
    <string name="repottingt2"></string>
    <string name="repottingt3"></string>
    <string name="repottingt4"></string>
    <string name="repottingt5"></string>
    <string name="repottingt6"></string>
    <string name="repottingt7"></string>
    <string name="repottingt8"></string>
    <string name="repottingt9"></string>
    <string name="repottingt10"></string>
    <string name="repottingt11"></string>
    <string name="repottingt12"></string>



</resources>